2019年偶像YouTube的fancam點閱排命(只計入官方頻道)

original post: theqoo

1. 哇，V和柾國好棒

2. V和柾國的famcam真的很好kkk我常常看他們兩個人和Jimin的fancam

3. 沒有彩演嗎?

4. 防彈的V和柾國有很多fancams

5. BTS和BLACKPINK的團員都有很多fancams

6. 為什麼Jimin的fancam閱覽數比我以為的少????

7. 這不代表什麼，很多fancams都用廣告來增加閱覽數

8. 泰亨是fancam界的國王，他在舞台上的表情真的很棒

9. 這代表了每個團員的人氣，對嗎?

10. 有些fancams閱覽數很高，是因為中國粉絲用廣告來增加閱覽數kk

Knetizen:
V

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

好多YUNA❤️

推YUNA

原來你喜歡V

V仔禾本命

水晶呢

f(x)本命
V係bts本命

答得好好

我每一團都有一個本命

我都係

twice呢

Sana

樓上又自含

紗夏好正點❤❤❤

紗夏好可愛❤️❤️❤️

好想戀愛她❤❤❤

好想她戀愛我❤️❤️❤️

我好想她戀愛你❤❤❤

我好想她戀愛我和你❤️❤️❤️

btw覺唔覺k pop啲日本妹特別正

覺
momo mina 我也喜歡

仲有rocket punch嗰個朱里

仲有cherry bullet嗰個牙may

廣川茉音
14碎卜卜脆

總結: TWICE以總數取勝(佢地上多啲節目同埋9人分薄多啲views)

仲有牙宮Nako仁美

宮脇咲良世界第一

你又啱牙宮？

不嬲都啱
啱啱星期六打機正到

識野

iz*one本命

cherry bullet本命呢

jiwon

我都係...太夾了

真的嗎

真的，超靚靚

哇好得意好qq好靚靚

雪炫接班人是她

兩個都是真女神

你也是真女神

你也是真女神
我們都是真女神

❤️❤️❤️

bbg

luv u

me 2

bbg你個post上咗愚樂台熱門一位

愚樂台熱門一位有咩用
我寧願itzy拎多啲一位仲好啦

這不代表什麼，很多fancams都用廣告來增加閱覽數

講得好

哭咗
你是一個真MIDZY 感動到流淚

小娜子 你識左個好姐妹

是
小妹開始愛上了itzy

是 她經常拜訪我們MIDZY POST

你比小妹我更團飯

Itzy世界第一

我對呢團比較有團愛

小妹要向你學習

其實小妹都學習緊

小妹你係邊度學

學我 佢地5個我都咁愛

向你itzy post啲好姐妹學習

是
我要好好向你學習

唔好俾佢地呃到 佢地男人嚟

咁好兄弟啦

你都有棍啦

啱

都話切咗

愛你們唷❤❤❤

3. 沒有彩演嗎?

@唔係好gay(傻鳩)

笑到仆街
利囝好波

你兩個互含啦

Solo都要fan cam?